而家有冇啲抵玩既8吋平板?

上年貪平買左部米pad2來玩，但用到而家開始壞壞地，但幾鍾意個Size，想預返Budget 2000左右唔知有冇啲抵玩既8吋平板?

推

新ipad 2588

哇屌咁撚平既，睇睇先，唔該哂巴打

NVIDIA SHIELD K1?

Amazon 連運費好似$15xx

android

樓主本身都係用android

好似幾好

仲有nvidia shield 功能

自

可以stream 電腦 game 落pad？

tab s2